發現大家真係唔識幾時嗌口號

喺前線突然嗌口號依啲濕鳩嘢唔講
明明讀緊手足家書都可以突然嗌口號